{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "JTdhDG4w0NoLCB6IQqZqoA6ym4E", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "CfsISJGlfKvHJ91ytL_8PP-ueEA", "id": "Syz-bdm5oEE", "snippet": {"publishedAt": "2024-09-10T07:33:31Z", "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ", "title": "M\u00fczik Ritimli Box Makinesi \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "description": "M\u00fczik Ritimli Box Makinesi \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Syz-bdm5oEE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Syz-bdm5oEE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Syz-bdm5oEE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Syz-bdm5oEE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Syz-bdm5oEE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Yaspe", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "tr", "localized": {"title": "M\u00fczik Ritimli Box Makinesi \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "description": "M\u00fczik Ritimli Box Makinesi \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, "defaultAudioLanguage": "tr"}, "statistics": {"viewCount": "5394107", "likeCount": "64347", "favoriteCount": "0", "commentCount": "98"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NTiTwIC6v3D9GKpQJ4ZFHsOpKxA", "id": "My2QI-jYzIc", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-04T19:18:49Z", "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg", "title": "TRUCO DEL BET\u00daN NEGRO\ud83d\udda4\ud83d\ude28 | MIS PASTELITOS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/My2QI-jYzIc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/My2QI-jYzIc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/My2QI-jYzIc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/My2QI-jYzIc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/My2QI-jYzIc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mis Pastelitos", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TRUCO DEL BET\u00daN NEGRO\ud83d\udda4\ud83d\ude28 | MIS PASTELITOS", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "es-MX"}, "statistics": {"viewCount": "961443", "likeCount": "70547", "favoriteCount": "0", "commentCount": "204"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cXfZ1jj4bnW_NU7Y0SuvStH2Sqk", "id": "NF3SXFnrumE", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T22:00:11Z", "channelId": "UC5Jn-9jqrVvKm9Hx0WW8Pgw", "title": "Qu\u00e9 Pecao - Manuel Turizo x Kapo | Video Oficial", "description": "Qu\u00e9 Pecao - MTZ Manuel Turizo x @yosoytukapo \n\nESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA PREFERIDA: \n\n\u25b6 Apple Music: https://ytrocket.app/quepecao.KND/apple\n\u25b6 Amazon: https://ytrocket.app/quepecao.KND/amazon\n\u25b6 Spotify: https://ytrocket.app/quepecao.KND/spotify\n\u25b6 Deezer: https://ytrocket.app/quepecao.KND/deezer\n\u25b6 Youtube Music: https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtubemusic\n\u25b6 TikTok: https://ytrocket.app/quepecao.KND/tiktoksound\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nEnhorabuena \u25b6 https://ytrocket.app/enhorabuena.KND/youtube\nDios Te Cuide \u25b6 https://ytrocket.app/diostecuide.KND/youtube\n\n\nEscucha lo mejor de la m\u00fasica urbana en estas playlists:\n\nNaci\u00f3n Urbana \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLBtPX1ovBlIAHf_P8a1ih66QnPmNWMHT0\nReggaet\u00f3n Nuevo 2024 \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLvFlq1O1Ut5MFzUp2gKff--zJgN0XgMXM\n\n\n\nS\u00edgueme en:\n\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n\n#Pop \n#QuePecao\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Kapo\n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2024", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NF3SXFnrumE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NF3SXFnrumE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NF3SXFnrumE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NF3SXFnrumE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NF3SXFnrumE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manuel Turizo", "tags": ["bailemos", "manuel turizo", "mtz", "julian turizo", "reggaeton", "nueva musica", "latin", "j balvin", "bad bunny", "karol g", "maluma", "esclavo de tus besos", "culpables", "nicky jam", "quiereme mientras se pueda", "vaina loca", "reggaeton nuevo", "la bachata", "bachata", "bachata turizo", "verte de nuevo", "ella baila sola", "feid", "ferxxo", "Luna", "segun quien", "2024", "reggaet\u00f3n 2024", "tu me calmas", "corleone", "dejala que vuelva", "marinero", "pop", "manuel medrano", "ojitos lindos", "por que sera", "mirame", "blessd", "Kapo", "OHNANA", "UWAIE", "Que Pecao"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Qu\u00e9 Pecao - Manuel Turizo x Kapo | Video Oficial", "description": "Qu\u00e9 Pecao - MTZ Manuel Turizo x @yosoytukapo \n\nESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA PREFERIDA: \n\n\u25b6 Apple Music: https://ytrocket.app/quepecao.KND/apple\n\u25b6 Amazon: https://ytrocket.app/quepecao.KND/amazon\n\u25b6 Spotify: https://ytrocket.app/quepecao.KND/spotify\n\u25b6 Deezer: https://ytrocket.app/quepecao.KND/deezer\n\u25b6 Youtube Music: https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtubemusic\n\u25b6 TikTok: https://ytrocket.app/quepecao.KND/tiktoksound\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nEnhorabuena \u25b6 https://ytrocket.app/enhorabuena.KND/youtube\nDios Te Cuide \u25b6 https://ytrocket.app/diostecuide.KND/youtube\n\n\nEscucha lo mejor de la m\u00fasica urbana en estas playlists:\n\nNaci\u00f3n Urbana \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLBtPX1ovBlIAHf_P8a1ih66QnPmNWMHT0\nReggaet\u00f3n Nuevo 2024 \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLvFlq1O1Ut5MFzUp2gKff--zJgN0XgMXM\n\n\n\nS\u00edgueme en:\n\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n\n#Pop \n#QuePecao\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Kapo\n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2024"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "statistics": {"viewCount": "763179", "likeCount": "27984", "favoriteCount": "0", "commentCount": "736"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2WvcuDsSZuxVve5QJv-425sIwpw", "id": "g7VJBbmiIDU", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T22:00:21Z", "channelId": "UCsusuAh02phnD5ubYbHmeSw", "title": "Juanjo Bona, Martin Urrutia - El Destello", "description": "El Destello es una cancI\u00f3n de Juanjo Bona y Martin Urrutia.\nEditada por Universal Music Spain. \nEscrita por Gen\u00eds Segarra, Carlos Ballesteros, Juanjo Bona y Martin Urrutia.\nProducida por Hidrogenesse.\n\nVideo dirigido por Fede Mani\u00e1.\n\nDir. fotograf\u00eda: Neelam Khan Vela\nDir. movimiento: Bel\u00e9n Mart\u00ed Lluch\nDir. producci\u00f3n: Jaume Subir\u00f3s\nAux producci\u00f3n: Sergio Elcoro, Gonzalo Carvajal\nGaffer: Andr\u00e9s Fresard\nC\u00e1mara: Sof\u00eda Colondr\u00f3n\nMUAH: Lucia S\u00e1nchez\nMontaje: G\u00f3mez Selva\nPostproducci\u00f3n: Muscle Beach Club\nColorista: Andr\u00e9s Fresard\nDise\u00f1o & cr\u00e9ditos: Willow J. Flores\n\nA&R: Javier Navarro\nProduct Manager: Paloma Menacho\nManagement: GTS \u2013 Laura Barthel\n\nLetra: \n\nTe miro y te pienso \ny pienso que te digo: *silba*\nLo pienso tan fuerte\nNo s\u00e9 si me has o\u00eddo\n\nHablas y hablas\nMe evitas la mirada \nPero no me importa nada\nS\u00e9 que tengo sitio entre tantas palabras\n\nHablo y hablo\nY creo que hoy pasa algo\nVago, vago y divago\nPero s\u00e9 que est\u00e1s aqu\u00ed a mi lado\n\nTe pienso y te miro\nAl ver c\u00f3mo me miras\nme he visto a mi mismo\n\n4 segundos\npara que suene el trueno\nHace 4 segundos\nque vimos el destello\n\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s (4 segundos)\nYa te lo he dicho (tan cerca)\nYa lo has o\u00eddo (4 segundos)\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s (4 segundos)\nYa te lo dicho,\nYa lo has o\u00eddo.\n\nYa est\u00e1\nNo hay vuelta atr\u00e1s\n4 segundos\nTan cerca\n\nSigo en horizontal pero no estoy dormido\nDe arriba a abajo yo te miro\nDe izquierda a derecha\nT\u00fa me has le\u00eddo\n\nMucho texto\nInventas e improvisas \nTralaralaralarara\nLo que m\u00e1s gusta Es cuando me silbas \n\n*Silba*\n\nLo pienso tan fuerte\nNo s\u00e9 si me has o\u00eddo \n*Silba* \nLo pienso tan fuerte\nY no s\u00e9 si me has o\u00eddo \nSi me has o\u00eddo\u2026\n\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s\n4 segundos \npara que suene el trueno \n\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s\n4 segundos \nHace 4 segundos que vimos el destello\n\nYa est\u00e1, \nNo hay vuelta atr\u00e1s (4 segundos)\nYa te lo he dicho (tan cerca) \nYa lo has o\u00eddo (4 segundos)\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s (4 segundos)\nYa te lo dicho\nYa lo has o\u00eddo\n\nYa est\u00e1.\n\nEscucha y descarga EL DESTELLO aqu\u00ed: https://ElDestello.lnk.to/JuanjoBonaMartinUrrutiavp\n\n#JuanjoBona #MartinUrrutia #ElDestello\n\nMusic video by Juanjo Bona, Martin Urrutia performing El Destello.\u00a9 2024 Universal Music Spain, S.L.U.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g7VJBbmiIDU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g7VJBbmiIDU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g7VJBbmiIDU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g7VJBbmiIDU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g7VJBbmiIDU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JuanjoBonaVEVO", "tags": ["Juanjo Bona", "Martin Urrutia", "Universal Music Spain S.L.", "Latin Pop", "Juanjo Martin", "Juanjo Bona Mart\u00edn Urrutia El Destello v\u00eddeo oficial", "Juanjo Bona Mart\u00edn Urrutia El Destello official video", "Juanjo Bona Mart\u00edn Urrutia El Destello letra", "Juanjo Bona Mart\u00edn Urrutia El Destello lyric", "o.t", "operaci\u00f3n triunfo", "juanjo ot", "vlog", "mis t\u00edas", "nuevos hits", "spain", "spanish", "nuevos lanzamientos", "novedades", "hits", "trend", "tendencia", "\u00e9xito", "el destello oficial"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Juanjo Bona, Martin Urrutia - El Destello", "description": "El Destello es una cancI\u00f3n de Juanjo Bona y Martin Urrutia.\nEditada por Universal Music Spain. \nEscrita por Gen\u00eds Segarra, Carlos Ballesteros, Juanjo Bona y Martin Urrutia.\nProducida por Hidrogenesse.\n\nVideo dirigido por Fede Mani\u00e1.\n\nDir. fotograf\u00eda: Neelam Khan Vela\nDir. movimiento: Bel\u00e9n Mart\u00ed Lluch\nDir. producci\u00f3n: Jaume Subir\u00f3s\nAux producci\u00f3n: Sergio Elcoro, Gonzalo Carvajal\nGaffer: Andr\u00e9s Fresard\nC\u00e1mara: Sof\u00eda Colondr\u00f3n\nMUAH: Lucia S\u00e1nchez\nMontaje: G\u00f3mez Selva\nPostproducci\u00f3n: Muscle Beach Club\nColorista: Andr\u00e9s Fresard\nDise\u00f1o & cr\u00e9ditos: Willow J. Flores\n\nA&R: Javier Navarro\nProduct Manager: Paloma Menacho\nManagement: GTS \u2013 Laura Barthel\n\nLetra: \n\nTe miro y te pienso \ny pienso que te digo: *silba*\nLo pienso tan fuerte\nNo s\u00e9 si me has o\u00eddo\n\nHablas y hablas\nMe evitas la mirada \nPero no me importa nada\nS\u00e9 que tengo sitio entre tantas palabras\n\nHablo y hablo\nY creo que hoy pasa algo\nVago, vago y divago\nPero s\u00e9 que est\u00e1s aqu\u00ed a mi lado\n\nTe pienso y te miro\nAl ver c\u00f3mo me miras\nme he visto a mi mismo\n\n4 segundos\npara que suene el trueno\nHace 4 segundos\nque vimos el destello\n\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s (4 segundos)\nYa te lo he dicho (tan cerca)\nYa lo has o\u00eddo (4 segundos)\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s (4 segundos)\nYa te lo dicho,\nYa lo has o\u00eddo.\n\nYa est\u00e1\nNo hay vuelta atr\u00e1s\n4 segundos\nTan cerca\n\nSigo en horizontal pero no estoy dormido\nDe arriba a abajo yo te miro\nDe izquierda a derecha\nT\u00fa me has le\u00eddo\n\nMucho texto\nInventas e improvisas \nTralaralaralarara\nLo que m\u00e1s gusta Es cuando me silbas \n\n*Silba*\n\nLo pienso tan fuerte\nNo s\u00e9 si me has o\u00eddo \n*Silba* \nLo pienso tan fuerte\nY no s\u00e9 si me has o\u00eddo \nSi me has o\u00eddo\u2026\n\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s\n4 segundos \npara que suene el trueno \n\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s\n4 segundos \nHace 4 segundos que vimos el destello\n\nYa est\u00e1, \nNo hay vuelta atr\u00e1s (4 segundos)\nYa te lo he dicho (tan cerca) \nYa lo has o\u00eddo (4 segundos)\nYa est\u00e1,\nNo hay vuelta atr\u00e1s (4 segundos)\nYa te lo dicho\nYa lo has o\u00eddo\n\nYa est\u00e1.\n\nEscucha y descarga EL DESTELLO aqu\u00ed: https://ElDestello.lnk.to/JuanjoBonaMartinUrrutiavp\n\n#JuanjoBona #MartinUrrutia #ElDestello\n\nMusic video by Juanjo Bona, Martin Urrutia performing El Destello.\u00a9 2024 Universal Music Spain, S.L.U."}}, "statistics": {"viewCount": "188317", "likeCount": "18635", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2121"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zdGVwzj9JeSfziSB_4UMf8cOhck", "id": "Zj2p3njVgng", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T18:00:28Z", "channelId": "UCXCzbI1a1VbFgGbi6NXvCrw", "title": "Dani Martin - El \u00daltimo D\u00eda de Nuestras Vidas (Video Oficial)", "description": "Dani Martin - El \u00daltimo D\u00eda de Nuestras Vidas (Video Oficial)\n\nEscucha m\u00e1s de Dani Mart\u00edn: \n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3AIPhNgeF9S1Kyg9Yy3UQW?si=hNRt12x9T_abEY5gTxlaiw\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008L8Y036\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/dani-mart%C3%ADn/121287873\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCmOXmdVosWU4q6On-X4duZA\n\nCr\u00e9ditos:\n\nDIRIGIDO POR Miguel Bueno y Jos\u00e9 Bosch\nCON LA COLABORACI\u00d3N DE David Broncano, Manuel Jabois, Rulo, Iv\u00e1n Ferreiro, Cris M\u00e9ndez, Dani Fern\u00e1ndez, Coque Malla, Loquillo, Jorge Ilegal, Blanca Portillo, Estopa\nESCRITO POR Dani Mart\u00edn\nPRODUCTOR EJECUTIVO PUERCOESP\u00cdN Mar\u00eda Amaro, Javier Gonz\u00e1lez\nPRODUCTOR EJECUTIVO RAMEN STUDIO Miguel Bueno, Jos\u00e9 A. Bosch, Miguel Arnas VIDEO COMMISSIONER Guille Enguita\nOFICINA PUERCOESP\u00cdN Eduardo Velasco, Nacho Jara, Pablo Navascu\u00e9s (Resp. seguridad Dani Mart\u00edn)\nJEFE DE PRODUCCI\u00d3N \u00d3scar Zamora\nCOORDINADOR DE PRODUCCI\u00d3N Alberto Imaz\nAYTE. DE PRODUCCI\u00d3N \u00c1lvaro Caro\nAUX. DE PRODUCCI\u00d3N Ray \u00c9cija, Gonzalo Santiago, I\u00f1aki Barranco, Pablo Morera, \u00c1lvaro G\u00f3mez\nGESTI\u00d3N DE LOCALIZACIONES Miguel Anaya\nDIRECCI\u00d3N DE FOTOGRAF\u00cdA Willy Ja\u00faregui\nEDICI\u00d3N Emilio Gonz\u00e1lez\nAYUDANTE DE DIRECCI\u00d3N Sonia Beltr\u00e1n\n2 AYTE. DE DIRECCI\u00d3N Dani Barrio\n3 AYTE. DE DIRECCI\u00d3N Francesca Notaro\nAYTE. DE C\u00c1MARA Antonio G. Albalate\nAUX. DE C\u00c1MARA Marina Carasa\nAUX. DE V\u00cdDEO Irene Garnica\nDIT Marina Neira\nSTEADYCAM Jos\u00e9 Mar\u00eda Mitchell\nDIRECTOR DE ARTE Laura Ochoa\nATREZZISTA Pablo Loygorri\nAYTE. DE ARTE Candela Serrano\nAUX. DE ARTE Gabriel Montero\nESTILISTA Gema Mart\u00edn\nAYTE. ESTILISMO Marina Segundo\nMAKE UP Erika S\u00e1nchez Franco, Milko G\u00f3mez\nAYTE. MAKE UP Paul G\u00f3mez, David Paez\nJEFE DE EL\u00c9CTRICOS Meritxel Mesa\nEL\u00c9CTRICOS \u00c1ngela Rinc\u00f3n, Davinia Mart\u00ednez, Alberto Morales, V\u00edctor Bootello\nLA PANADER\u00cdA (SONIDO) T\u00f3mas Rom\u00e1n\nBACKLINER Daniel Ramirez\nPOSTPRODUCCI\u00d3N MANAGER Miguel Arnas\nCOLOR \u00d3scar F\u00e9rez\nGRAFISMO Jos\u00e9 A. Bosch\nBAILARINAS Jei Santana, Alba Pastur L\u00f3pez, Cristi Cort\u00e9s\nTRANSPORTE T\u00c9CNICO Rolling Productions\nC\u00c1MARA Y LUCES EDF Internacional\nFURGONETAS VOS, QUADIS\nSEGURO Cinevent\nWALKIES Tecnitran\nCASTING Making Of\nGESTOR\u00cdA  AF CONSULTORES\nPREVENCI\u00d3N DE RIESGOS Prevencine\nUna producci\u00f3n Puercoesp\u00edn, Ramen Studio, Sony Music\n\n#DaniMartin #ElUltimoDiaDeNuestrasVidas", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj2p3njVgng/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj2p3njVgng/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj2p3njVgng/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj2p3njVgng/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj2p3njVgng/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "danimartinVEVO", "tags": ["Dani Martin", "El \u00daltimo D\u00eda de Nuestras Vidas", "Hopeful", "Positive"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dani Martin - El \u00daltimo D\u00eda de Nuestras Vidas (Video Oficial)", "description": "Dani Martin - El \u00daltimo D\u00eda de Nuestras Vidas (Video Oficial)\n\nEscucha m\u00e1s de Dani Mart\u00edn: \n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3AIPhNgeF9S1Kyg9Yy3UQW?si=hNRt12x9T_abEY5gTxlaiw\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008L8Y036\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/dani-mart%C3%ADn/121287873\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCmOXmdVosWU4q6On-X4duZA\n\nCr\u00e9ditos:\n\nDIRIGIDO POR Miguel Bueno y Jos\u00e9 Bosch\nCON LA COLABORACI\u00d3N DE David Broncano, Manuel Jabois, Rulo, Iv\u00e1n Ferreiro, Cris M\u00e9ndez, Dani Fern\u00e1ndez, Coque Malla, Loquillo, Jorge Ilegal, Blanca Portillo, Estopa\nESCRITO POR Dani Mart\u00edn\nPRODUCTOR EJECUTIVO PUERCOESP\u00cdN Mar\u00eda Amaro, Javier Gonz\u00e1lez\nPRODUCTOR EJECUTIVO RAMEN STUDIO Miguel Bueno, Jos\u00e9 A. Bosch, Miguel Arnas VIDEO COMMISSIONER Guille Enguita\nOFICINA PUERCOESP\u00cdN Eduardo Velasco, Nacho Jara, Pablo Navascu\u00e9s (Resp. seguridad Dani Mart\u00edn)\nJEFE DE PRODUCCI\u00d3N \u00d3scar Zamora\nCOORDINADOR DE PRODUCCI\u00d3N Alberto Imaz\nAYTE. DE PRODUCCI\u00d3N \u00c1lvaro Caro\nAUX. DE PRODUCCI\u00d3N Ray \u00c9cija, Gonzalo Santiago, I\u00f1aki Barranco, Pablo Morera, \u00c1lvaro G\u00f3mez\nGESTI\u00d3N DE LOCALIZACIONES Miguel Anaya\nDIRECCI\u00d3N DE FOTOGRAF\u00cdA Willy Ja\u00faregui\nEDICI\u00d3N Emilio Gonz\u00e1lez\nAYUDANTE DE DIRECCI\u00d3N Sonia Beltr\u00e1n\n2 AYTE. DE DIRECCI\u00d3N Dani Barrio\n3 AYTE. DE DIRECCI\u00d3N Francesca Notaro\nAYTE. DE C\u00c1MARA Antonio G. Albalate\nAUX. DE C\u00c1MARA Marina Carasa\nAUX. DE V\u00cdDEO Irene Garnica\nDIT Marina Neira\nSTEADYCAM Jos\u00e9 Mar\u00eda Mitchell\nDIRECTOR DE ARTE Laura Ochoa\nATREZZISTA Pablo Loygorri\nAYTE. DE ARTE Candela Serrano\nAUX. DE ARTE Gabriel Montero\nESTILISTA Gema Mart\u00edn\nAYTE. ESTILISMO Marina Segundo\nMAKE UP Erika S\u00e1nchez Franco, Milko G\u00f3mez\nAYTE. MAKE UP Paul G\u00f3mez, David Paez\nJEFE DE EL\u00c9CTRICOS Meritxel Mesa\nEL\u00c9CTRICOS \u00c1ngela Rinc\u00f3n, Davinia Mart\u00ednez, Alberto Morales, V\u00edctor Bootello\nLA PANADER\u00cdA (SONIDO) T\u00f3mas Rom\u00e1n\nBACKLINER Daniel Ramirez\nPOSTPRODUCCI\u00d3N MANAGER Miguel Arnas\nCOLOR \u00d3scar F\u00e9rez\nGRAFISMO Jos\u00e9 A. Bosch\nBAILARINAS Jei Santana, Alba Pastur L\u00f3pez, Cristi Cort\u00e9s\nTRANSPORTE T\u00c9CNICO Rolling Productions\nC\u00c1MARA Y LUCES EDF Internacional\nFURGONETAS VOS, QUADIS\nSEGURO Cinevent\nWALKIES Tecnitran\nCASTING Making Of\nGESTOR\u00cdA  AF CONSULTORES\nPREVENCI\u00d3N DE RIESGOS Prevencine\nUna producci\u00f3n Puercoesp\u00edn, Ramen Studio, Sony Music\n\n#DaniMartin #ElUltimoDiaDeNuestrasVidas"}}, "statistics": {"viewCount": "233420", "likeCount": "11100", "favoriteCount": "0", "commentCount": "657"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KJ0HCpgZBFBBsKrLkZbRmYIR4_M", "id": "RElbcvaKfN4", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-04T14:42:00Z", "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig", "title": "Who did it BEST? \ud83d\udc40\ud83e\udd14\ud83d\ude05 | Triple Charm #Shorts", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RElbcvaKfN4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RElbcvaKfN4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RElbcvaKfN4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RElbcvaKfN4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RElbcvaKfN4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Triple Charm", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Who did it BEST? \ud83d\udc40\ud83e\udd14\ud83d\ude05 | Triple Charm #Shorts", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "7403807", "likeCount": "222294", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1242"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "h8iGo9VvBI_h7isPbbB5rkuVa18", "id": "VHReUQzhGok", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-05T13:00:38Z", "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA", "title": "han denunciado a erra por este v\u00eddeo.", "description": "canal de erra: @erraaslani  \nv\u00eddeo de juan: https://www.youtube.com/watch?v=1wFErY0Me_Y\n\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VHReUQzhGok/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VHReUQzhGok/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VHReUQzhGok/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VHReUQzhGok/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VHReUQzhGok/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RickyEdit", "tags": ["rickyedit", "ricky", "edit", "ricky edit", "erra", "erra aslani", "problema", "denuncia", "v\u00eddeo borrado", "v\u00eddeo", "borrado", "eliminado", "denunciado", "polic\u00eda", "evento", "japan", "japan weekend", "otaku", "broma", "molestar", "colarse", "enfado", "enfadado", "vacila", "infiltrado"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "han denunciado a erra por este v\u00eddeo.", "description": "canal de erra: @erraaslani  \nv\u00eddeo de juan: https://www.youtube.com/watch?v=1wFErY0Me_Y\n\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "statistics": {"viewCount": "179868", "likeCount": "18500", "favoriteCount": "0", "commentCount": "838"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "93z0CztF_nwKJkYevgGkf1IPEF4", "id": "NW8DBOpCO7w", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T22:00:29Z", "channelId": "UCF1B6Qwd22vBa-Q32Pnj0DQ", "title": "Beret - Hola, qu\u00e9 tal? (Videoclip Oficial)", "description": "\ud83d\udc49Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Beret \"Hola, qu\u00e9 tal?\".\n\n\ud83c\udfb6 Playlist oficial con todos los \u00e9xitos de Beret: https://www.youtube.com/playlist?list=PLZtEIEqbDfe0R0ls2FDIVEv9vrFgWbmjp\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nSigue a Beret en RRSS:\n\ud83d\udc49Instagram: https://instagram.com/beret1996\n\ud83d\udc49TikTok: https://www.tiktok.com/@beret1996\n\ud83d\udc49Facebook: https://www.facebook.com/Otravezberet/\n\ud83d\udc49Twitter: https://twitter.com/JavierBeret\n\nLETRA\n\nNo te quisiera molestar\nHola qu\u00e9 tal?\nC\u00f3mo te va la vida?\nEspero que genial\nLa m\u00eda va fatal\nSoy un bala perdida\nS\u00e9 que no debo hablarte\nPero amor a veces se me olvida\nSi trato de esquivarte\nEs por que se de sobras que a ti volver\u00eda\nA veces le llevo flores a lo que no fuimos,\nporque es tan bonito que no lo he vivido\ny aun as\u00ed imagino como seria contigo\nPienso en las miles de formas en que nos perdimos\nPero en otro mundo s\u00e9 que estoy contigo\nY no escribo este tema al no tener motivo\nPor qu\u00e9 t\u00fa eres lo mejor\nLo mejor que he perdido\nSi volviera a tirar esas piedras sentado a tu lado en la orilla del r\u00edo\nY me quitaras este miedo al mar\nLanz\u00e1ndote de la mano conmigo\nSalir contigo a bailar sin pensar t\u00fa ya\nsabes que solo lo hago contigo\nComo ese d\u00eda que nos conocimos,\nPero esta vez durar\u00eda infinito\nY si por alguna raz\u00f3n no has entendido\nEres lo mejor que he perdido\nDespierto en la ma\u00f1ana y esta vez sin ti\nSo\u00f1ando en que me llamas, pero no es as\u00ed\nMientras menos te veo s\u00e9 que m\u00e1s te pienso\nExisten mil maneras con las que morir\nY yo solo decido el morirme por ti\n\u00a1qu\u00e9 bonito ser\u00eda no decirte esto!\nA veces le llevo flores a lo que no fuimos\nporque es tan bonito que no lo he vivido\ny aun as\u00ed imagino como seria contigo\nPienso en las miles de formas en que nos perdimos\npero en otro mundo s\u00e9 que estoy contigo\ny no escribo este tema al no tener motivo\nPor qu\u00e9 t\u00fa eres lo mejor\nLo mejor que he perdido\nSi volviera a tirar esas piedras sentado a tu lado en la orilla del r\u00edo\nY me quitar\u00e1s este miedo al mar\nLanz\u00e1ndote de la mano conmigo\nSalir contigo a bailar sin pensar\nt\u00fa ya sabes que solo lo hago contigo\nComo ese d\u00eda que nos conocimos,\nPero esta vez durar\u00eda infinito\nY si por alguna raz\u00f3n no has entendido\nEres lo mejor que he perdido\n\n#Beret", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NW8DBOpCO7w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NW8DBOpCO7w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NW8DBOpCO7w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NW8DBOpCO7w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NW8DBOpCO7w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BERET", "tags": ["Beret", "Videoclip", "Oficial", "Beret Oficial", "Veret", "Pop", "Pop Espa\u00f1ol", "Pop Espa\u00f1a", "Video clip", "Video oficial", "Beret Canciones", "Exitos Beret", "Musica", "nueva cancion beret", "colaboracion beret", "beret 2024", "2024", "exitos 2024", "si no fuera por ti", "beret hola qu\u00e9 tal?", "hola qu\u00e9 tal? video", "hola qu\u00e9 tal? letra", "hola qu\u00e9 tal? beret", "Beret Hola", "hola beret"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Beret - Hola, qu\u00e9 tal? (Videoclip Oficial)", "description": "\ud83d\udc49Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Beret \"Hola, qu\u00e9 tal?\".\n\n\ud83c\udfb6 Playlist oficial con todos los \u00e9xitos de Beret: https://www.youtube.com/playlist?list=PLZtEIEqbDfe0R0ls2FDIVEv9vrFgWbmjp\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nSigue a Beret en RRSS:\n\ud83d\udc49Instagram: https://instagram.com/beret1996\n\ud83d\udc49TikTok: https://www.tiktok.com/@beret1996\n\ud83d\udc49Facebook: https://www.facebook.com/Otravezberet/\n\ud83d\udc49Twitter: https://twitter.com/JavierBeret\n\nLETRA\n\nNo te quisiera molestar\nHola qu\u00e9 tal?\nC\u00f3mo te va la vida?\nEspero que genial\nLa m\u00eda va fatal\nSoy un bala perdida\nS\u00e9 que no debo hablarte\nPero amor a veces se me olvida\nSi trato de esquivarte\nEs por que se de sobras que a ti volver\u00eda\nA veces le llevo flores a lo que no fuimos,\nporque es tan bonito que no lo he vivido\ny aun as\u00ed imagino como seria contigo\nPienso en las miles de formas en que nos perdimos\nPero en otro mundo s\u00e9 que estoy contigo\nY no escribo este tema al no tener motivo\nPor qu\u00e9 t\u00fa eres lo mejor\nLo mejor que he perdido\nSi volviera a tirar esas piedras sentado a tu lado en la orilla del r\u00edo\nY me quitaras este miedo al mar\nLanz\u00e1ndote de la mano conmigo\nSalir contigo a bailar sin pensar t\u00fa ya\nsabes que solo lo hago contigo\nComo ese d\u00eda que nos conocimos,\nPero esta vez durar\u00eda infinito\nY si por alguna raz\u00f3n no has entendido\nEres lo mejor que he perdido\nDespierto en la ma\u00f1ana y esta vez sin ti\nSo\u00f1ando en que me llamas, pero no es as\u00ed\nMientras menos te veo s\u00e9 que m\u00e1s te pienso\nExisten mil maneras con las que morir\nY yo solo decido el morirme por ti\n\u00a1qu\u00e9 bonito ser\u00eda no decirte esto!\nA veces le llevo flores a lo que no fuimos\nporque es tan bonito que no lo he vivido\ny aun as\u00ed imagino como seria contigo\nPienso en las miles de formas en que nos perdimos\npero en otro mundo s\u00e9 que estoy contigo\ny no escribo este tema al no tener motivo\nPor qu\u00e9 t\u00fa eres lo mejor\nLo mejor que he perdido\nSi volviera a tirar esas piedras sentado a tu lado en la orilla del r\u00edo\nY me quitar\u00e1s este miedo al mar\nLanz\u00e1ndote de la mano conmigo\nSalir contigo a bailar sin pensar\nt\u00fa ya sabes que solo lo hago contigo\nComo ese d\u00eda que nos conocimos,\nPero esta vez durar\u00eda infinito\nY si por alguna raz\u00f3n no has entendido\nEres lo mejor que he perdido\n\n#Beret"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "statistics": {"viewCount": "348372", "likeCount": "29978", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1204"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1sXD-ySYf3bJ16HjczyOpSsdeGY", "id": "3qANZsIWYww", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-04T22:06:45Z", "channelId": "UCYydV0b9GawikL_L5b2yt-Q", "title": "cuando te prestan HOJAS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qANZsIWYww/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qANZsIWYww/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qANZsIWYww/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qANZsIWYww/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3qANZsIWYww/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "benja calero", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "cuando te prestan HOJAS", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "1247202", "likeCount": "100933", "favoriteCount": "0", "commentCount": "400"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ltGOwIrsK9joo8hfpeI4q0nBNuI", "id": "nxBtVnD0if8", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-05T10:00:51Z", "channelId": "UCDrZmQePyBdZ3O6kqEr_G5w", "title": "SIEMPRE ME PASA #familiavlogs #hermanasfernandezymami #viralshorts #viralvideo #viral #humor", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nxBtVnD0if8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nxBtVnD0if8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nxBtVnD0if8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nxBtVnD0if8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nxBtVnD0if8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hermanas Fern\u00e1ndez y Mami", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SIEMPRE ME PASA #familiavlogs #hermanasfernandezymami #viralshorts #viralvideo #viral #humor", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "17146", "likeCount": "549", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mnWRBmeYSCmxnbkEmDg9b_X10R8", "id": "G8Ky7JsbgBg", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T13:00:14Z", "channelId": "UCf2CdHr8UI4F8Qe-BD_tSlw", "title": "Nunca Conf\u00edes En Un G\u00e9minis", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G8Ky7JsbgBg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G8Ky7JsbgBg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G8Ky7JsbgBg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G8Ky7JsbgBg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G8Ky7JsbgBg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "El Mundo De Boggs", "tags": ["el mundo de boggs", "elmundodeboggs", "land of boggs", "landofboggs", "landofboggsspanish", "the land of boggs", "the land of boggs spanish", "thelandofboggs"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nunca Conf\u00edes En Un G\u00e9minis", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "1936440", "likeCount": "152087", "favoriteCount": "0", "commentCount": "660"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fCKe4K4bGZEBkIQ2lAEwxzpc9w8", "id": "SMVd6FPKkhg", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T20:48:55Z", "channelId": "UC2yoPgRSwOTGgZvQiFUgaoQ", "title": "(Replay) Greenweez Paris Major Premier Padel: Pista Central \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (October 3rd)", "description": "Follow the live score (https://shorturl.at/31wqF)\n\nQuarter-finals, semi-finals, and finals will be broadcast live via broadcast partners, and streaming live, and for free, via Red Bull TV (https://www.redbull.com/int-en/event-series/premier-padel)\u00a0\n\nMATCH 1 (starting at 11:00 am local time): \nPablo Cardona (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Francisco Navarro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nLuciano Capra (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Maximiliano Sanchez (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\n\nMATCH 2:\nAndrea Ustero Prieto (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Delfina Brea Senesi \nVs.\nAlejandra Alonso De Villa (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Jana Montes Cabruja (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 3:\nArturo Coello (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Agustin Tapia (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs.\nJuan Tello (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Inigo Jofre (\ud83c\udde6\ud83c\uddea)\n\nMATCH 4:\nAraceli Martinez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Alix Collombon (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7)\nVs.\nGemma Triay Pons (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Claudia Fernandez Sanchez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 5 (not before 06:00 pm local time): \nAriana Sanchez Fallada (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Paula Josemaria Martin (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nMarina Guinart Espa\u00f1a (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Victoria Iglesias Segador (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 6 (not before 08:00 pm local time):\nAris Patiniotis (\ud83c\uddee\ud83c\uddf9) / Jesus Moya (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nFederico Chingotto (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Alejandro Galan (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SMVd6FPKkhg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SMVd6FPKkhg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SMVd6FPKkhg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SMVd6FPKkhg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SMVd6FPKkhg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Premier Padel", "tags": ["Major", "Paris", "France", "Espa\u00f1a", "Tennis", "Padel", "tennis Padel", "Sport", "live", "Premier Padel", "Juan Lebron", "Alejandro Galan", "Paquito Navarro", "Martin Di Nenno", "Fernando Belasteguin", "Arturo Coello", "Federico Chingotto", "Juan Tello", "Pablo Lima", "Stupaczuk", "Sports", "Augustin Tapia", "Delfi Brea", "Gemma Triay"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "(Replay) Greenweez Paris Major Premier Padel: Pista Central \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (October 3rd)", "description": "Follow the live score (https://shorturl.at/31wqF)\n\nQuarter-finals, semi-finals, and finals will be broadcast live via broadcast partners, and streaming live, and for free, via Red Bull TV (https://www.redbull.com/int-en/event-series/premier-padel)\u00a0\n\nMATCH 1 (starting at 11:00 am local time): \nPablo Cardona (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Francisco Navarro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nLuciano Capra (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Maximiliano Sanchez (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\n\nMATCH 2:\nAndrea Ustero Prieto (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Delfina Brea Senesi \nVs.\nAlejandra Alonso De Villa (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Jana Montes Cabruja (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 3:\nArturo Coello (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Agustin Tapia (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs.\nJuan Tello (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Inigo Jofre (\ud83c\udde6\ud83c\uddea)\n\nMATCH 4:\nAraceli Martinez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Alix Collombon (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7)\nVs.\nGemma Triay Pons (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Claudia Fernandez Sanchez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 5 (not before 06:00 pm local time): \nAriana Sanchez Fallada (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Paula Josemaria Martin (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nMarina Guinart Espa\u00f1a (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Victoria Iglesias Segador (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 6 (not before 08:00 pm local time):\nAris Patiniotis (\ud83c\uddee\ud83c\uddf9) / Jesus Moya (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nFederico Chingotto (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Alejandro Galan (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "statistics": {"viewCount": "395923", "likeCount": "1322", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "jC_hMFqZjM7e2R4Ef4V-mc3KIbI", "id": "7eaGe-W3v5c", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-01T23:00:03Z", "channelId": "UCef_WCjyolnGwRZEReZv7Rw", "title": "Por qu\u00e9 los escaladores tiran de esta manija", "description": "#viral #shorts #trending #youtubeshorts", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7eaGe-W3v5c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7eaGe-W3v5c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7eaGe-W3v5c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7eaGe-W3v5c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7eaGe-W3v5c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Incognita", "tags": ["escaladores", "manija", "cima", "Monte Elbr\u00fas", "Rusia", "ingenioso contador", "ascensos", "punto alto", "imponente monta\u00f1a", "escalador valiente", "cumbre", "traves\u00eda agotadora", "manivela", "m\u00e1quina", "significado profundo", "haza\u00f1a", "conquista", "libro visitas", "exclusivo", "m\u00e1quina resistente", "condiciones extremas", "monta\u00f1a", "triunfo personal", "aventura", "monta\u00f1ismo", "escalada", "deporte extremo", "naturaleza", "paisaje", "belleza", "reto", "logro"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Por qu\u00e9 los escaladores tiran de esta manija", "description": "#viral #shorts #trending #youtubeshorts"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "statistics": {"viewCount": "727856", "likeCount": "51309", "favoriteCount": "0", "commentCount": "76"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LZTpHHz0v3vNKrj7HeZYOl6MnBc", "id": "nsWnnrDSD7M", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T21:50:59Z", "channelId": "UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA", "title": "RESUMEN | Athletic Club 2-0 AZ Alkmaar | Europa League 2024-25 MD2", "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la victoria del Athletic Club frente al AZ Alkmaar en el partido correspondiente a la jornada 2 de Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta AZ Alkmaar taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko 2. jardunaldiko partidan. \n\nA round-up of the action from Athletic Club's win against AZ Alkmaar in Thursday\u2019s Europa League Matchday 2 fixture at San Mames.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nsWnnrDSD7M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nsWnnrDSD7M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nsWnnrDSD7M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nsWnnrDSD7M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nsWnnrDSD7M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Athletic Club", "tags": ["Athletic Club", "Athletic", "Bilbao", "Athletic Bilbao", "Athletic de Bilbao", "Athletic TV", "El Athletic", "TV Athletic Club", "TV Athletic Bilbao", "Canal Athletic", "AthleticTV", "TVAthletic", "Athletic TV en Directo", "Athletic Live", "Aupa Athletic", "Partido Athletic", "San Mam\u00e9s", "San Mames", "San Mames Studio"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "RESUMEN | Athletic Club 2-0 AZ Alkmaar | Europa League 2024-25 MD2", "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la victoria del Athletic Club frente al AZ Alkmaar en el partido correspondiente a la jornada 2 de Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta AZ Alkmaar taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko 2. jardunaldiko partidan. \n\nA round-up of the action from Athletic Club's win against AZ Alkmaar in Thursday\u2019s Europa League Matchday 2 fixture at San Mames.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "statistics": {"viewCount": "198982", "likeCount": "4028", "favoriteCount": "0", "commentCount": "202"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "TtqLlMI00GcpVemWCa0mXHf_nJo", "id": "aTdUOSg1Oz0", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-04T00:00:29Z", "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw", "title": "Paulo Londra - Reci\u00e9n Soltera (Official Video)", "description": "Paulo Londra - Reci\u00e9n Soltera (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 \u201cReci\u00e9n Soltera\u201d ac\u00e1: https://orcd.co/reciensoltera\n\nPaulo Londra: \nhttps://www.instagram.com/paulolondra?igsh=MWl1c204dnFzM3R6eQ==\nhttps://www.tiktok.com/@paulolondra?lang=es\n\nProducci\u00f3n Musical \nMr. Naisgai | https://www.instagram.com/mr_naisgai?igsh=MWhpZ2pnbXExaWFrZw==\n\nMix & Master \nLuis Barrera Jr. | https://www.instagram.com/luisbarrerajr?igsh=MXdvMHVqNGF1cWNmNw== \n\nDirecci\u00f3n de Video\nPorte Films / Buena Productora\n\n#PauloLondra #RecienSoltera #LeonesConFlow \n\n\u00a9\ufe0f  2024 Paulo Londra bajo licencia exclusiva a DALE PLAY Records", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTdUOSg1Oz0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTdUOSg1Oz0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTdUOSg1Oz0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTdUOSg1Oz0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTdUOSg1Oz0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Paulo Londra", "tags": ["Paulo Londra", "Nena Maldicion", "Adan y Eva", "Cuando Te Bese", "Homerun", "Back To The Game", "Duki", "Feid", "Emilia Mernes", "Cordoba", "Buenos Aires", "Argentina", "Mexico", "Espa\u00f1a", "Colombia", "Ecuador", "Venezuela", "Bolivia", "Paraguay", "Italia", "Tiago PZK", "Maria Becerra", "Ed Sheeran", "New Release", "Nuevo Lanzamiento", "Princesa", "Luck Ra", "Valentino Merlo", "Recien Soltera", "Leones Con Flow", "23", "Trueno", "Tini Stoessel", "Big One", "Tal Vez", "Chance", "Party En El Barrio", "Posdata", "Paracaidas", "Naisgai", "Bizarrap"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Paulo Londra - Reci\u00e9n Soltera (Official Video)", "description": "Paulo Londra - Reci\u00e9n Soltera (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 \u201cReci\u00e9n Soltera\u201d ac\u00e1: https://orcd.co/reciensoltera\n\nPaulo Londra: \nhttps://www.instagram.com/paulolondra?igsh=MWl1c204dnFzM3R6eQ==\nhttps://www.tiktok.com/@paulolondra?lang=es\n\nProducci\u00f3n Musical \nMr. Naisgai | https://www.instagram.com/mr_naisgai?igsh=MWhpZ2pnbXExaWFrZw==\n\nMix & Master \nLuis Barrera Jr. | https://www.instagram.com/luisbarrerajr?igsh=MXdvMHVqNGF1cWNmNw== \n\nDirecci\u00f3n de Video\nPorte Films / Buena Productora\n\n#PauloLondra #RecienSoltera #LeonesConFlow \n\n\u00a9\ufe0f  2024 Paulo Londra bajo licencia exclusiva a DALE PLAY Records"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "statistics": {"viewCount": "1072677", "likeCount": "143462", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7314"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6NG5duGWGQfgzZnqfXi6oWTSYZM", "id": "wJrSiDE2p9w", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-04T00:00:31Z", "channelId": "UCf-Szc6YLd8rMnMXGThznFg", "title": "Greeicy, Jay Wheeler - \u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3? (Official Video)", "description": "Disfruta de \u2018\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/QueTePaso!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\nJay Wheeler\nInstagram: https://www.instagram.com/jaywheelerpr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/LaVozFavorita/  \nTwitter: https://twitter.com/jaywheelerpr \n\nLETRA\n\nNo ve venir eso de que\nSe te muri\u00f3 lo que por mi sent\u00edas, si\nYo que pensaba que este amor\nEstaba apenas en sus mejores d\u00edas\n\nQue alguien me explique desde cuando tus ojitos\nYa no ven c\u00f3mo te quiero de bonito\nPorque me cuesta asimilar\nQue decidiste renunciar\nLo que el destino nos ten\u00eda escrito\n\nQu\u00e9 te pas\u00f3, Si \u00edbamos bien\nQue no te gusto de m\u00ed,\nQue te hice tan malo\nQue te hizo cambiar\nLo que sent\u00edas tu por mi\n\nAy qu\u00e9 te pas\u00f3, Si \u00edbamos bien\nQue no te gusto de m\u00ed,\nQue te hice tan malo\nQue te hizo cambiar\nLo que sent\u00edas tu por mi\n\nDime qu\u00e9 te pas\u00f3?\nque de la noche a la ma\u00f1ana\nNo te siento aqu\u00ed\nYa no salgo por el d\u00eda\nLa noche se siente fr\u00eda\nMe duele saber que te perd\u00ed\n\nYo pensaba que \u00e9ramos para siempre\nAhora estoy solo cuando llega diciembre\nFebrero se qued\u00f3 sin chocolates\n\u00cdbamos bien, pero t\u00fa te alejaste\n\nTengo un nudo en la garganta, ganta\nQue se me baja hasta el pecho, echo\nQue te vayas no me mata, mata\nLo que mata es el despecho\n\nY yo no se lo qu\u00e9 te pas\u00f3\nSi \u00edbamos bien\nQue no te gusto de m\u00ed,\nQue te hice tan malo\nQue te hizo cambiar\nLo que sent\u00edas tu por mi\n\nAy qu\u00e9 te pas\u00f3, Si \u00edbamos bien\nQue no te gusto de m\u00ed,\nQue te hice tan malo\nQue te hizo cambiar\nLo que sent\u00edas tu por mi\n\nQue alguien me explique desde cuando tus ojitos\nYa no ven c\u00f3mo te quiero de bonito\nPorque me cuesta asimilar\nQue decidiste renunciar\nLo que el destino nos ten\u00eda escrito\n\n#Greeicy #JayWheeler #Qu\u00e9TePas\u00f3\n\nMusic video by Greeicy, Jay Wheeler performing \u00bfQue Te Pas\u00f3?.\u00a9 2024 UMG Recordings, Inc.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wJrSiDE2p9w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wJrSiDE2p9w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wJrSiDE2p9w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wJrSiDE2p9w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wJrSiDE2p9w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GreeicyVEVO", "tags": ["Greeicy", "Jay Wheeler", "\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?", "jay wheeler greeicy", "veces besos", "que te paso greeicy", "Greeicy que te paso", "espejo greeicy", "yeliana try for you", "yeliana quimica", "greeicy try for you", "greeicy quimica", "greeicy letra que te paso", "KAI", "greeicy nueva cancion", "greeicy que me quiera", "greeicy los consejos", "greeicy la carta", "album la carta greeicy", "greeicy andres cepeda", "greeicy feid", "greeicy los besos", "greeicy destino", "amantes greeicy", "greeicy mike bahia"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Greeicy, Jay Wheeler - \u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3? (Official Video)", "description": "Disfruta de \u2018\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/QueTePaso!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\nJay Wheeler\nInstagram: https://www.instagram.com/jaywheelerpr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/LaVozFavorita/  \nTwitter: https://twitter.com/jaywheelerpr \n\nLETRA\n\nNo ve venir eso de que\nSe te muri\u00f3 lo que por mi sent\u00edas, si\nYo que pensaba que este amor\nEstaba apenas en sus mejores d\u00edas\n\nQue alguien me explique desde cuando tus ojitos\nYa no ven c\u00f3mo te quiero de bonito\nPorque me cuesta asimilar\nQue decidiste renunciar\nLo que el destino nos ten\u00eda escrito\n\nQu\u00e9 te pas\u00f3, Si \u00edbamos bien\nQue no te gusto de m\u00ed,\nQue te hice tan malo\nQue te hizo cambiar\nLo que sent\u00edas tu por mi\n\nAy qu\u00e9 te pas\u00f3, Si \u00edbamos bien\nQue no te gusto de m\u00ed,\nQue te hice tan malo\nQue te hizo cambiar\nLo que sent\u00edas tu por mi\n\nDime qu\u00e9 te pas\u00f3?\nque de la noche a la ma\u00f1ana\nNo te siento aqu\u00ed\nYa no salgo por el d\u00eda\nLa noche se siente fr\u00eda\nMe duele saber que te perd\u00ed\n\nYo pensaba que \u00e9ramos para siempre\nAhora estoy solo cuando llega diciembre\nFebrero se qued\u00f3 sin chocolates\n\u00cdbamos bien, pero t\u00fa te alejaste\n\nTengo un nudo en la garganta, ganta\nQue se me baja hasta el pecho, echo\nQue te vayas no me mata, mata\nLo que mata es el despecho\n\nY yo no se lo qu\u00e9 te pas\u00f3\nSi \u00edbamos bien\nQue no te gusto de m\u00ed,\nQue te hice tan malo\nQue te hizo cambiar\nLo que sent\u00edas tu por mi\n\nAy qu\u00e9 te pas\u00f3, Si \u00edbamos bien\nQue no te gusto de m\u00ed,\nQue te hice tan malo\nQue te hizo cambiar\nLo que sent\u00edas tu por mi\n\nQue alguien me explique desde cuando tus ojitos\nYa no ven c\u00f3mo te quiero de bonito\nPorque me cuesta asimilar\nQue decidiste renunciar\nLo que el destino nos ten\u00eda escrito\n\n#Greeicy #JayWheeler #Qu\u00e9TePas\u00f3\n\nMusic video by Greeicy, Jay Wheeler performing \u00bfQue Te Pas\u00f3?.\u00a9 2024 UMG Recordings, Inc."}}, "statistics": {"viewCount": "792602", "likeCount": "62913", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2187"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9Exm7dNEyprxDhQ7UpG6TKc8HQg", "id": "jVTFnXy7w4A", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T22:00:16Z", "channelId": "UC9UzBkeWIr1jxtrBBz-cqBw", "title": "Amaia - Tocot\u00f3 (Vertical Video)", "description": "Tocot\u00f3, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Amaia.tix.to/Tocotovp\n\nhttps://www.instagram.com/amaia\nhttps://www.tiktok.com/@amaia\nhttps://twitter.com/amaiaromero\n\nLetra/Lyric:\n\n\nCorre, corre, caballito,\nque quiero quedar primera\nmira todos han salido\ny yo sigo en la bandera\n \nVenga que ya estamos listos\ntrota por la carretera\ny si todo ya est\u00e1 escrito\nyo ser\u00e9 a quien lo lea\n \nCorre, corre, caballito,\nNo me des m\u00e1s vueltas\nQue por mucho que te muevas\nNo estamos m\u00e1s cerca de la meta\nCorre, corre, caballito,\nSigue la carrera\nQue si no nos despistamos\nPodremos tomar la delantera\n \nVoy contra el viento\nTodos me alcanzan\nNo llego a tiempo\nVoy despeinada\n\u00daltima vuelta\nEstoy cansada\nY en las apuestas\nSoy la que gana\nVoy contra el viento\nTodos me alcanzan\nNo llego a tiempo\nVoy despeinada\nEl mundo gira\nNunca se para\nSigue corriendo\nNo pasa nada\n \n \nCorre, corre, caballito,\nNo me des m\u00e1s vueltas\nQue por mucho que te muevas\nNo estamos m\u00e1s cerca de la meta\nCorre, corre, caballito,\nYa nos acercamos\nY ahora que estamos llegando\nVeo que esto no es ninguna carrera\n \nCorre, corre, caballito\nCorre, corre, caballito\n\n\nDirector and Creative Director: Daniel Dalf\u00f3 @daniel2000\nProduced by: VVRRDD @vivirrodandofilms\nDP: Andrea L\u00f3pez @andrealopezl\nStylist: Andrea Ramil @andrearamil\nMakeup & Hair: Catalina Sartor @catalinasartor_\n\nProducer: David Haro @de.ac.te\nProd. Manager: Pilar Undurraga @pili.undurraga\n\n1st AD: Ana Bear @anabluebear\n\nPA: Pau Riera @paurieradejuan , Rita Gisbert @ritagisbert , Matias Valenzuela @matias_val22\n\n1st AC: Marc Borr\u00e1s @marc_borras97\n2nd AC: Alejandra Colls @alejandra.colls\nVideo Assist: Checho Badillo @checobadillo\nGaffer: Martin Murua @margazkilari\nSparks: Adela Montol\u00ed @adelamontoli, Alex Zuazola @alexzuaz\n\nArt Director and Construction: Gemma Planella @gpbrillas\nSculpture and Paint: Cristina Soler @cristinasoler10\n\nStylist: Andrea Ramil @andrearamil\nStylist Assist.: Ivan Alarc\u00f3n @thehalconmaltes, Juliana Quiroz @julianaquirozs\nMuah Assist.: Ainhoa Marina @ainhoales\n\nEdit: Carlota Oms  @omscarlota & Cl\u00e0udia del Barrio @cicudelic\nVFX: La Remedios @laremedios.studio\nColorist: Luna Saez @lunasaez\nGraphic Design: July Ospina @julieospina \n\nPhotographer: Daniel Cao @danielcao95\n\nTalents: Santa Rozhkov, Oreana Delgado, Elena Cerrillo, Diana Dianka, F\u00e9nix\n\nSpecial Thanks\n@mtk_space, @napalmrentals, @ferran_disorder,Javier Romero ,Pau Aym\u00ed Dur\u00e1n, Bimba y Lola, Algoo Bazar, Third Culture Home, Boltad Brand, Dimoni Studio, Yabang Barcelona, Marga Cabanela, @rzmfestival\n\n#Amaia #Tocot\u00f3\n\nMusic video by Amaia performing Tocot\u00f3 (Vertical Video).\u00a9 2024 Universal Music Spain, S.L.U.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jVTFnXy7w4A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jVTFnXy7w4A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jVTFnXy7w4A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jVTFnXy7w4A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jVTFnXy7w4A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AmaiaVEVO", "tags": ["Amaia", "Universal Music Spain S.L.", "Latin Pop", "Amaia Tocot\u00f3 nuevo v\u00eddeo", "Amaia Tocot\u00f3 video oficial", "Amaiai Tocot\u00f3 videoclip", "Amaia nueva m\u00fasica", "Amaia nueva canci\u00f3n", "Amaia nuevo v\u00eddeo oficial", "Amaia Tocot\u00f3 letra", "Amaita tocot\u00f3 lyric", "hits", "tendencias", "nuevas tendencias", "trend", "\u00e9xitos", "Amaia el encuentro", "Amaia rel\u00e1mpago", "Amaia la mes\u00edas", "Amaia nanai canci\u00f3n", "Amaia nuevo verano", "Amaia yamaguchi", "Amaia yo invito", "O.T", "Operaci\u00f3n Triunfo", "Eurovision", "shake it out", "goya", "nanai"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Amaia - Tocot\u00f3 (Vertical Video)", "description": "Tocot\u00f3, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Amaia.tix.to/Tocotovp\n\nhttps://www.instagram.com/amaia\nhttps://www.tiktok.com/@amaia\nhttps://twitter.com/amaiaromero\n\nLetra/Lyric:\n\n\nCorre, corre, caballito,\nque quiero quedar primera\nmira todos han salido\ny yo sigo en la bandera\n \nVenga que ya estamos listos\ntrota por la carretera\ny si todo ya est\u00e1 escrito\nyo ser\u00e9 a quien lo lea\n \nCorre, corre, caballito,\nNo me des m\u00e1s vueltas\nQue por mucho que te muevas\nNo estamos m\u00e1s cerca de la meta\nCorre, corre, caballito,\nSigue la carrera\nQue si no nos despistamos\nPodremos tomar la delantera\n \nVoy contra el viento\nTodos me alcanzan\nNo llego a tiempo\nVoy despeinada\n\u00daltima vuelta\nEstoy cansada\nY en las apuestas\nSoy la que gana\nVoy contra el viento\nTodos me alcanzan\nNo llego a tiempo\nVoy despeinada\nEl mundo gira\nNunca se para\nSigue corriendo\nNo pasa nada\n \n \nCorre, corre, caballito,\nNo me des m\u00e1s vueltas\nQue por mucho que te muevas\nNo estamos m\u00e1s cerca de la meta\nCorre, corre, caballito,\nYa nos acercamos\nY ahora que estamos llegando\nVeo que esto no es ninguna carrera\n \nCorre, corre, caballito\nCorre, corre, caballito\n\n\nDirector and Creative Director: Daniel Dalf\u00f3 @daniel2000\nProduced by: VVRRDD @vivirrodandofilms\nDP: Andrea L\u00f3pez @andrealopezl\nStylist: Andrea Ramil @andrearamil\nMakeup & Hair: Catalina Sartor @catalinasartor_\n\nProducer: David Haro @de.ac.te\nProd. Manager: Pilar Undurraga @pili.undurraga\n\n1st AD: Ana Bear @anabluebear\n\nPA: Pau Riera @paurieradejuan , Rita Gisbert @ritagisbert , Matias Valenzuela @matias_val22\n\n1st AC: Marc Borr\u00e1s @marc_borras97\n2nd AC: Alejandra Colls @alejandra.colls\nVideo Assist: Checho Badillo @checobadillo\nGaffer: Martin Murua @margazkilari\nSparks: Adela Montol\u00ed @adelamontoli, Alex Zuazola @alexzuaz\n\nArt Director and Construction: Gemma Planella @gpbrillas\nSculpture and Paint: Cristina Soler @cristinasoler10\n\nStylist: Andrea Ramil @andrearamil\nStylist Assist.: Ivan Alarc\u00f3n @thehalconmaltes, Juliana Quiroz @julianaquirozs\nMuah Assist.: Ainhoa Marina @ainhoales\n\nEdit: Carlota Oms  @omscarlota & Cl\u00e0udia del Barrio @cicudelic\nVFX: La Remedios @laremedios.studio\nColorist: Luna Saez @lunasaez\nGraphic Design: July Ospina @julieospina \n\nPhotographer: Daniel Cao @danielcao95\n\nTalents: Santa Rozhkov, Oreana Delgado, Elena Cerrillo, Diana Dianka, F\u00e9nix\n\nSpecial Thanks\n@mtk_space, @napalmrentals, @ferran_disorder,Javier Romero ,Pau Aym\u00ed Dur\u00e1n, Bimba y Lola, Algoo Bazar, Third Culture Home, Boltad Brand, Dimoni Studio, Yabang Barcelona, Marga Cabanela, @rzmfestival\n\n#Amaia #Tocot\u00f3\n\nMusic video by Amaia performing Tocot\u00f3 (Vertical Video).\u00a9 2024 Universal Music Spain, S.L.U."}}, "statistics": {"viewCount": "92003", "likeCount": "7007", "favoriteCount": "0", "commentCount": "351"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LUXXgBknfUENAXvaUmFnU5X7tIY", "id": "UE6J-XG6I4M", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T13:59:03Z", "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig", "title": "She\u2019s SO FLEXIBLE! \ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UE6J-XG6I4M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UE6J-XG6I4M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UE6J-XG6I4M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UE6J-XG6I4M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UE6J-XG6I4M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Triple Charm", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "She\u2019s SO FLEXIBLE! \ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "3163394", "likeCount": "102682", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2027"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MnJPH1pKDe8v38F0iRvMZfv0AwQ", "id": "TCWnRQ_XHZU", "snippet": {"publishedAt": "2024-10-03T21:25:12Z", "channelId": "UCYydV0b9GawikL_L5b2yt-Q", "title": "el POU es ILEGAL", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TCWnRQ_XHZU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TCWnRQ_XHZU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TCWnRQ_XHZU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TCWnRQ_XHZU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TCWnRQ_XHZU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "benja calero", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "el POU es ILEGAL", "description": ""}}, "statistics": {"viewCount": "2106862", "likeCount": "162355", "favoriteCount": "0", "commentCount": "465"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vbFuLnp02SF4Mvaf_aY-ArYz8ag", "id": "hN-fksGJ_ng", "snippet": {"publishedAt": "2024-09-30T19:00:22Z", "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA", "title": "Perdidos Por China Con ElXokas! - Ep 3", "description": "\u2022\u2060  Descarga Revolut y ll\u00e9vate 20\u20ac de bienvenida despu\u00e9s de tu primera compra y participa en el sorteo de 1.000\u20ac: https://get.revolut.com/z4lF/plex1 (Promoci\u00f3n v\u00e1lida hasta el 18/11/2024 para nuevos usuarios. Sujeta a retenci\u00f3n fiscal. Se aplican T\u00e9rminos y Condiciones)\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\n\u2022\u2060  \u2060Servicios prestados por Revolut Bank UAB, Sucursal en Espa\u00f1a (c\u00f3digo Banco de Espa\u00f1a: 1583). 18+. Visita www.revolut.com/es-ES/legal/terms/ T\u00e9rminos y Condiciones Bizum: https://www.revolut.com/en-ES/legal/bizum/ T\u00e9rminos y condiciones del sorteo: https://www.revolut.com/es-ES/legal/influencer-promotion-spend-get/\n\nGracias a Revolut por patrocinar este v\u00eddeo!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hN-fksGJ_ng/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hN-fksGJ_ng/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hN-fksGJ_ng/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hN-fksGJ_ng/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hN-fksGJ_ng/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "YoSoyPlex", "tags": ["yosoyplex", "YOSOYPLEX", "YoSoyPlex", "Plex", "plex", "PLEX"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Perdidos Por China Con ElXokas! - Ep 3", "description": "\u2022\u2060  Descarga Revolut y ll\u00e9vate 20\u20ac de bienvenida despu\u00e9s de tu primera compra y participa en el sorteo de 1.000\u20ac: https://get.revolut.com/z4lF/plex1 (Promoci\u00f3n v\u00e1lida hasta el 18/11/2024 para nuevos usuarios. Sujeta a retenci\u00f3n fiscal. Se aplican T\u00e9rminos y Condiciones)\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\n\u2022\u2060  \u2060Servicios prestados por Revolut Bank UAB, Sucursal en Espa\u00f1a (c\u00f3digo Banco de Espa\u00f1a: 1583). 18+. Visita www.revolut.com/es-ES/legal/terms/ T\u00e9rminos y Condiciones Bizum: https://www.revolut.com/en-ES/legal/bizum/ T\u00e9rminos y condiciones del sorteo: https://www.revolut.com/es-ES/legal/influencer-promotion-spend-get/\n\nGracias a Revolut por patrocinar este v\u00eddeo!"}}, "statistics": {"viewCount": "3198374", "likeCount": "153550", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3974"}}], "nextPageToken": "CBQQAA", "pageInfo": {"totalResults": 96, "resultsPerPage": 20}}